11.18黎明行動係救poly

唔係塞鐵

求下大家 有鐵全部人出poly

地鐵：何文田、黃埔、油麻地、佐敦、尖沙咀、尖東

路面：漆咸道、彌敦道、公主道、柯士甸道

塞撚哂鐵 同路 冇人出到黎救poly

所以係一齊出poly
唔好塞

推

唔好塞一日

攞咩假都好
全部人入poly

救poly!

急，推: 理大人手足舉美國旗，大聲唱美國歌啊！

頭班車約六點

推上熱門

tui

啱，去poly 救人，用盡一切方法

頭班車 去poly

幫幫手 推上熱門

唔似拖得到聽日

SOS, 全港火警鐘表態

叫醒扮瞓的人睇下黑警點殘害學生!

家長車需要警鐘bloc

9 POLY

主動罷工

Push

救理工呀屌

聽朝唔好塞交通

全世界行動以poly手足為最優先考慮

聽日唔係塞, 係全城圍POLY